{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043169",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10042289",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍성 스카이"
    },
    "text": "2021年12月にリニューアルが完了した洪城スカイは旅行や出張客に疲れを癒すことができるよう、常にリラックスできる宿泊施設を提供しています。 全客室数は18室で、韓国語を含む様々な言語でご案内いたします。 グランドオープンというお知らせもあります。 22年11月8日にはノーハードPCもオープンしたようです。 カラオケの新曲が完璧に用意されていますが、ネットフリックスのアカウントは提供されていないので、個人アカウントを利用するようにという案内もあります。 パーティールームは4人基準でデザインされたオプションで、24時間利用できるカラオケがあります。 客室にはIH調理器、冷蔵庫、奥の間グリル、電子レンジ、食卓、フライパン、鍋、2段蒸し器、ヘアドライヤー 、ご飯 、汁椀 、カップ 、皿 、スプーン 、ナイフ 、ティースプーン 、フォークなどの品目が備えられています。 周辺情報としてはホンジュソン、ワンデゴル農村体験村、スドクサ、イウンノの家、ヨンボン山など様々な観光地やグルメ、居酒屋などの情報も提供されています。 未成年者の利用は制限され、ヤノルジャ会員には客室チェックイン案内に関する案内もあります。 来場者は宿が清潔で快適で、マッサージチェアも人気があるなど施設が良いとレビューを残しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "洪城スカイはいつリニューアルが完了しましたか？",
            "answer": "洪城スカイは2021年12月にリニューアルが完了しました。"
        },
        {
            "question": "洪城スカイは何部屋ありますか？",
            "answer": "洪城スカイには18室あります。"
        },
        {
            "question": "洪城スカイはどのような言語でご案内していますか？",
            "answer": "洪城スカイでは韓国語を含む様々な言語でご案内しています。"
        },
        {
            "question": "洪城スカイではどのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "洪城スカイでは旅行や出張客に疲れを癒すことができる宿泊施設を提供しており、リラックスできる環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "洪城スカイはいつグランドオープンしましたか？",
            "answer": "洪城スカイはグランドオープンしました。"
        },
        {
            "question": "洪城スカイにはノーハードPCがありますか？",
            "answer": "洪城スカイにはノーハードPCがあり、22年11月8日にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "洪城スカイではネットフリックスのアカウントが提供されていますか？",
            "answer": "洪城スカイではネットフリックスのアカウントは提供されていませんので、個人アカウントを利用するよう案内しています。"
        },
        {
            "question": "洪城スカイのパーティールームはどのような設備がありますか？",
            "answer": "洪城スカイのパーティールームには4人基準でデザインされたオプションがあり、24時間利用できるカラオケがあります。"
        },
        {
            "question": "洪城スカイの客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "洪城スカイの客室にはIH調理器、冷蔵庫、奥の間グリル、電子レンジ、食卓、フライパン、鍋、2段蒸し器、ヘアドライヤー、ご飯、汁椀、カップ、皿、スプーン、ナイフ、ティースプーン、フォークなどの設備が備えられています。"
        },
        {
            "question": "洪城スカイの周辺にはどのような観光地やグルメがありますか？",
            "answer": "洪城スカイの周辺にはホンジュソン、ワンデゴル農村体験村、スドクサ、イウンノの家、ヨンボン山など様々な観光地やグルメがあります。"
        },
        {
            "question": "洪城スカイでは未成年者の利用はできますか？",
            "answer": "洪城スカイでは未成年者の利用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "洪城スカイではヤノルジャ会員に対してどのような案内がありますか？",
            "answer": "洪城スカイではヤノルジャ会員に対しては客室チェックイン案内に関する案内があります。"
        },
        {
            "question": "洪城スカイの施設はどのような評価がありますか？",
            "answer": "洪城スカイの施設は清潔で快適であり、マッサージチェアも人気があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 405,
        "QA": 651
    }
}